Brain Cha: 好多朋友問我點樣減肚腩呀點樣收條腰呀

原來7年前已經講緊同一句口頭禪

鬚都未出齊

佢啲朋友都幾多問題要問

brain

哇 個樣咁後生
佢依七年老左好多

好大隻

以為佢會講做下push up sit up
屌你老未
成條片係到講心態
念力減肥法？

大家好 我今日收到email就係我朋友佢想喺今年呢就考入去我地香港警察果度

但你跑到出曬界喎

不如改名brainpedia
朋友一有問題就問佢

盡力做！唔～係～hea~做

佢都幾多朋友

老是常出現

專業既職業比d無料同埋淨係識9up既人做晒
教師 教畜
教練 sales狗

1:34 既野2個字講曬
"決心"

邊忽

朋友：點樣減肥
Brain: 你目標係咩
朋友：減肥
Brain: 你想有咩效果
朋友：減肥

屌

佢講野語氣聲線呢好似以前youtube有個教健身既人 叫william